[無線10點半]不如一齊去廣管局投訴呢套野

完全唔知做緊d乜 好笑又唔係 又冇內容 執勁左佢啦